---
title: 2019-08-13-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: /images/周二.png
date: 2019-08-13 22:39:34
---

# 娱乐
### [古天乐回应早前生病感谢粉丝关心：会注意身体](https://ent.sina.com.cn/m/c/2019-08-13/doc-ihytcitm8851847.shtml)
> 概要: 他还提到作为演员，拍摄动作戏难免会受伤，这些都是小事，自己会好好注意自己的身体，感谢粉丝的关心。据悉，早前，古天乐因病缺席了电影《使徒行者2:谍影行动》在马来西亚的路演。
### [组图：李沁穿黑T配牛仔短裙青春十足 皮肤白皙嘴唇粉嫩气色好](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_319381.html)
> 概要: 组图：李沁穿黑T配牛仔短裙青春十足 皮肤白皙嘴唇粉嫩气色好
### [贾静雯曝梧桐妹感情新烦恼 咘咘Bo妞成功戒奶](https://ent.sina.com.cn/s/h/2019-08-13/doc-ihytcitm8913052.shtml)
> 概要: 新浪娱乐讯 贾静雯13日在台北出席“1919陪读计画”公益记者会，她也分享与三个女儿相处趣事，透露日前和大女儿梧桐妹（Angel）两人单独赴日本旅游四天三夜，旅行期间也聊聊彼此母女心事，她透露，梧桐妹近期最大烦恼就是“太多人喜欢她”，女生朋友越来越多，也有男生送珍珠奶茶献殷勤，贾静雯说。“她的初恋还没发生，但小暧昧心动很甜美，若是大人的谈恋爱关系，我跟她爸都觉得越晚越好。”。而梧桐妹前几天回到上海念书，咘咘、Bo妞第一次送机，梧桐妹与咘咘不舍抱著大哭，Bo妞也跟著落泪。
### [组图：Angelababy最新英伦风写真上线 别致渔网渔夫帽尤为吸睛](http://slide.ent.sina.com.cn/z/v/slide_4_704_319347.html)
> 概要: 组图：Angelababy最新英伦风写真上线 别致渔网渔夫帽尤为吸睛
### [组图：杨幂与范思哲终止合作后现身 T恤叠穿玩下半身消失秀美腿](http://slide.ent.sina.com.cn/star/slide_4_704_319366.html)
> 概要: 组图：杨幂与范思哲终止合作后现身 T恤叠穿玩下半身消失秀美腿
### [叫“老公”已过时，听到徐璐对张铭恩的称呼，瞬间甜出新高度！](https://new.qq.com/omv/video/r0913znc5f8)
> 概要: 叫“老公”已过时，听到徐璐对张铭恩的称呼，瞬间甜出新高度！
### [邓文迪带两千金度假，私人泳池开豪华派对，穿粉色秋衣排队吃龙虾](https://new.qq.com/omv/video/x0912q6xiw4)
> 概要: 邓文迪带两千金度假，私人泳池开豪华派对，穿粉色秋衣排队吃龙虾
### [带美女与妈妈吃饭恋情曝光？黄子韬方回应：还没听说这个事](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A08G8600.html)
> 概要: 在场的还有黄子韬的妈妈与助理，照片中黄子韬与身边的美女都是休闲装扮和黄妈妈一起吃饭，像是非常平常的事。最后黄妈妈与美女一同先回到了黄子韬的豪宅，看来这位美女已经得到了黄妈妈的认可了。此前黄子韬与她传绯闻时，工作人员回应“同行的人还有多名工作人员，谢谢大家关心。”。
### [魏大勋被曝恋情后首度现身，头上戴杨幂同款帽子](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0JRA500.html)
> 概要: 不过一路低头快走的杨幂对与魏大勋的绯闻并不想要太多的回应，她采取了不承认也不否认的态度。不过魏大勋倒是第一时间否认了与杨幂的恋情。
### [范冰冰晒自拍，而她的帽子亮了，范丞丞的反应是亲弟弟！](https://new.qq.com/omv/video/f09123hjf0b)
> 概要: 范冰冰晒自拍，而她的帽子亮了，范丞丞的反应是亲弟弟！
# 动漫
### [【同人】英翻大春物——即便比企谷八幡也能写情书（14）](https://news.dmzj.com/article/63797.html)
> 概要: 很久以前，我，比企谷八幡，梦见我是一只蝴蝶，到处飞舞，实际上就是一只蝴蝶。在我作为快乐的蝴蝶时，我不知道我是比企谷八幡。我在风中拍打着翅膀，从一片花瓣飞到另一片花瓣，没有意识到我真正的自我。不久我醒了，我又回到了那里，成了比企谷八幡。
### [C96上的萨莎cosplay引发热议，你能接受这样的cos吗？](https://news.dmzj.com/article/63801.html)
> 概要: 在此次C96中，围绕coser们发生了不少纠纷。其中更有一名coser在日本引发了非常大争议，并因此而大幅炎上。
### [《紫罗兰永恒花园外传-永远与自动手记人偶-》情报解禁](https://news.dmzj.com/article/63803.html)
> 概要: 动画《紫罗兰永恒花园》的外传《紫罗兰永恒花园外传-永远与自动手记人偶-》的预告片、场面照片、角色分配声优、制作人员的情报等内容都解禁了。
### [UNION CREATIVE“rurudo插图”小恶魔酱手办](https://news.dmzj.com/article/63796.html)
> 概要: UNION CREATIVE根据画师rurudo绘制的编入了画集《Innocence》等作品的插图制作的“小恶魔酱”手办目前正在预订中，本作再现了rurudo绘制的原创角色“恶魔”身着白色连衣裙坐在沙发上的造型。
### [《巴啦啦小魔仙》的美雪开挂长开了，网友惊呼：美到犯规！](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0QC5Y00.html)
> 概要: 《巴啦啦小魔仙》的美雪开挂长开了，网友惊呼：美到犯规！
### [我们尝遍生活的苦，却都只是为了过好平凡的一生。](https://new.qq.com/omv/video/o1430d8w42o)
> 概要: 我们尝遍生活的苦，却都只是为了过好平凡的一生。
### [国漫史上4大悲情人物，身为反派的他不得不提！](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0QEHI00.html)
> 概要: 国漫史上4大悲情人物，身为反派的他不得不提！
### [同样都是咒印，唯独她最为特殊，与鸣人的咒印特点极其相似](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0QX4100.html)
> 概要: 同样都是咒印，唯独她最为特殊，与鸣人的咒印特点极其相似
### [动漫里被玩坏的10个梗，进击的巨人太简单，全部知道才专家！](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0LD8900.html)
> 概要: 动漫里被玩坏的10个梗，进击的巨人太简单，全部知道才专家！
### [火影忍者：卡卡西并非只会五五开，他这一绝招让佩恩赞不绝口](https://new.qq.com/omn/20190813/20190813A0QWDV00.html)
> 概要: 火影忍者：卡卡西并非只会五五开，他这一绝招让佩恩赞不绝口
# 科技
### [一个Android库简化了对SharedPreferences的读写](https://www.ctolib.com/Sserra90-Bulldog.html)
> 概要: 一个Android库简化了对SharedPreferences的读写
### [RoundCornerImageView 一个圆角带边框的ImageView](https://www.ctolib.com/howshea-RoundCornerImageView.html)
> 概要: RoundCornerImageView 一个圆角带边框的ImageView
### [使用Flutter Web和Hasura实现一个Whatsapp Web messages](https://www.ctolib.com/Flutterando-whatsapp_flutter_web.html)
> 概要: 使用Flutter Web和Hasura实现一个Whatsapp Web messages
### [用Zig编写的Linux内核模块](https://www.ctolib.com/Mic92-zig-ko.html)
> 概要: 用Zig编写的Linux内核模块
### [衰退期的互联网生存图谱](https://www.tuicool.com/articles/AVfyyqa)
> 概要: 互联网产品的早期阶段，都是新用户，挑剔一点也能理解，此时的流失率严重，也在合理预期内，月流失90%以上都属正常范围。发展阶段的互联网产品，由于增长速度变快，企业人数也可能粗放发展，更多会倾向增长驱动，增长驱动更加注重短期数据，此时很可能埋下管理隐患。1、注册渠道，用户通常对消极体验的记忆会超过积极体验，假如用户第一次接触产品就留下坏印象，那么很可能产生的负面效果也会翻倍，广告渠道并非越多越好，很多诱导性的广告渠道不仅效果很差，同时会降低用户对产品的评价，包括落地页设计，对新用户来说都是第一印象，这些都至关重要。
### [微信卡包灰度测试“交通卡”：集成各个城市乘车码](https://www.tuicool.com/articles/AfQFbea)
> 概要: 如今微信正在灰度测试“交通卡”，对出行来说是一大利好。此前用户乘车码会在微信卡包-卡券下放展示，交通卡上线之后方便用户对乘车码进行统一管理。
### [苹果遭集体诉讼：iCloud数据竟存储于谷歌微软服务器](https://www.tuicool.com/articles/iUviMbN)
> 概要: 也因此，苹果公司向潜在和现有的订阅用户歪曲了该服务的本质。有趣的是，苹果的中国iCloud服务协议则在该地区对这一情况做了精准的描述。最近，在2018年初，苹果证实，iCloud的运行部分地依赖第三方服务，如谷歌的云平台。
### [Wagyu – Rust library for generating cryptocurrency wallets](https://www.tuicool.com/articles/aqyaQvJ)
> 概要: Wagyu – Rust library for generating cryptocurrency wallets
### [A站复兴？B站说NO](https://www.tuicool.com/articles/jyqqauz)
> 概要: 在2009年左右，A站在用户眼中开始“膨胀”了，平台与用户、与UP主之间的矛盾频出。去年快手入主A站，目的在于希望能够打通其平台4000W泛二次元用户与A站的通道，透过二次元垂直内容在短视频领域一较高下，出发点无可厚非，但可能事情并没有快手想得那么简单，一年过去了A站并未迎来翻盘，而快手也未给A站带来全新造血能力等实质性改变，问题依旧还是问题。到今天，B站也早已不是二次元内容一家独大的平台，从二次元圈层为主，衍生出动漫、国风、娱乐、科技、生活，甚至是“教育”。
### [美图澄清与华为合作传闻：华为没有使用美图的任何影像技术](https://www.tuicool.com/articles/n67F7rZ)
> 概要: 近日，有媒体报道称，美图秀秀已经与华为合作，接入华为的系统级相机底层算法，提供更佳的美图秀秀相机功能体验，以进一步满足用户的专业化需求。是美图秀秀此番与华为合作，并不涉及硬件产品，也与小米无关。
### [越来越多的平台型App，“冗余问题”几时休？](https://www.tuicool.com/articles/M7neme3)
> 概要: 工具时代的高德负责定义产品的属性，即地图导航，来满足用户寻路导航的需求（利益）。在高德之前，从工具向平台转化的互联网产品有很多，微信、滴滴、美团等等，生态平台的转型建立这些应用的护城河，得以立足于竞争激烈的红海市场。早期的微信也是如此，公众号的内容补充作为其生态平台重要的一环。
### [Run any Node.js version](https://www.tuicool.com/articles/zeaaU3b)
> 概要: Run any Node.js version
# 小说
### [亘古魔祖](http://book.zongheng.com/book/170899.html)
> 作者：青虚诃

> 标签：武侠仙侠

> 简介：亘古不灭、永恒不朽！
天上地下、唯我魔祖！
他阴险！却宅心仁厚！
他诡诈！却受万人景仰！
他就是魔祖——王动！

> 章节末：第一百三十五章  魔祖（大结局）

> 状态：完本
### [丞相保重](https://m.qidian.com/book/1012549864/catalog)
> 作者：七星肥熊

> 标签：原生幻想

> 简介：何谓王道？不服就治。何谓霸道？服了也治。何谓王霸兼用？不管服不服，要治就治。杂王霸而兼百家，善治戎而长理政，领骄兵而御悍将，诛虓臣而戮豪强，起万众而征四海，覆一朝而定天下，蜀相杨羡也。穿越而来的杨羡本想要过着没事溜溜鸟，调戏调戏妇女的没羞没臊的生活。谁知道一下子穿成了一国之丞相，还是快要亡国的丞相。对此，杨羡只想要说：“主公啊！你的傻闺女我带不动啊！”--------------------------------------------简而言之，这是一个调教大魔王的故事。群号：799131863

> 章节总数：共538章

> 状态：完本
